英美研究：女人喜歡女性特權主義多過男女平等

英國肯特大學與美國愛荷華州立大學科學團隊研究發現，比起完全公平對待女性的男性，女性更喜歡親善型性別歧視的男性，能提供女性保護與特殊待遇。

英國肯特大學（UKC）與美國愛荷華州立大學（Iowa State University）科學團隊研究發現，比起完全公平對待女性的男性，女性更喜歡親善型性別歧視的男性，能提供保護與特殊待遇，研究發布於《個性與社會心理學》（JPSP）期刊。

根據《每日郵報》報導，研究人員讓5組人數介於233人至104人的女性，查看各種男性簡歷，並要求將其視為工作同事或伴侶，簡歷中的男性包括那些善良但卻被認為是性別歧視的男人，以及平等對待女人完全不會給予任何特殊待遇的男人，發現女性盡管知道具有性別歧視的男人可能會帶給自己負面反應，但仍認為他們相當有吸引力。

參與研究的科學家高爾（Pelin Gul）和卡普弗爾（Tom Kupfer）指出，女性完全了解親善型性別歧視（BS）的男人的有害之處，但認為這款男人的理想面能超越她們所察覺的缺點，使女性更願意與這款男性結合，而不是那些不給她們特殊待遇的男人。

研究提到，越是期待被男性公平對待的女性，反倒越喜歡具有俠義心腸的親善型性別歧視（BS）之男性，會認為這類男性為女性付出的舉動很貼心，這種現象與女性的生存本能行為有關，女性會選擇理想的配偶以提高孩子的存活率，「一個更有可能保護家庭或為家庭提供食物的男性，會增加後代存活的機會」。

廢話

越是期待被男性公平對待的女性，反倒越喜歡具有俠義心腸的親善型性別歧視（BS）之男性，會認為這類男性為女性付出的舉動很貼心

女權主義所謂男女平等=女權至上

英國研究不嬲唔可信

又次側面證明平權反人類

女權撚死全家

今次溝埋美國，都叫有一半可能可信

英國研究
中國製造
南韓起源
台灣報導
美國正義
日本道歉
北韓宣佈

廢話到
女人鐘意女性特權多過男女平等
男人鐘意男性特權多過男女平等
有錢人鐘意權貴特權多過社會平等
廢老鐘意有關愛座多過冇關愛座
係人都知既野洗你講

但班人係打住男女平等既旗號

我估係騎士精神姐，即係保護女性，但權力同責任喺男人度

tell me something I don't know

唔使研究都知啦嘛....

錯
女人係只想要權力
然後責任俾晒男人

有邊個唔想做慈禧

女權閪更加要

睇下Benevolent sexism點解

所以咁多男人選擇做跨女

邊個唔鍾意有特權，戇鳩鳩

冇所謂格
我哋啲賤男咪繼續投你所好中出即飛囉

即係鍾意特權嘅全部都假
只有平等公平嘅係真
女權又贏

唔使研究都知啦

成日都有呢啲垃圾硏究

香港政府